# T5 Inteligencia Computacional

Para correr:
Si se quieren correr los experimentos, se debe usar el comando: python experiments.py
Si se quiere correr la mejor configuración, se debe usar el comando: python main.py